平時比詐騙電話煩 今日係時候反客為主

小弟平時有個小小嘅嗜好
就係接聽詐騙電話然後再屌柒佢地

今次形式係扮香港郵政 引你入信用卡資料

隨意門：

步驟一 ：填妥假資料

步驟二 ：比時間佢扮蟹loading

注意事項：試左幾次發現用番自己之前用過嘅OTP就會過到

最後等流浮山刀手派件

有冇巴打識寫bot 幫下人
填番一百萬份資料滿足下佢地

唔好亂咁上網搵人d資料入落去

明知詐騙仲夠膽入佢個網

相信手機

勇士

機會難得呀 ddos佢問番佢拎錢都仲得